+ Mohon taruh root folder sejajar dengan App Model Generator dan project yang sedang di garap
+ Untuk running auto generate code gunakan command berikut 'flutter packages pub run build_runner build --delete-conflicting-outputs
'
